有冇人知呢隻汪汪有冇違反人權法

19/11/2019
- 速龍小巴衝向人群 汪威遜：揸得快唔代表唔安全
速龍小隊今日凌晨在油麻地驅散示威者，片段拍攝到有接載警員的白色小巴全速衝向人群，據報釀成人踩人，導致多人受傷。行動部高級警司汪威遜今日於記者會上稱「揸得快唔代表唔安全（drive fast doesn't mean it's unsafe）」

算把啦 咪又係無事